連登仔會點反駁呢位藍絲屌泛民的說法

不嬲唔鐘意民主黨嫁喎

佢哋好似仲有幫外傭爭取居港權

反正我一直好憎佢哋！

口講一套，狂出賣香港人

泛民係抵死架
不過保皇更加抵死啫

宜家講呢D野仲有咩意思，唔通投票俾建制派(反人道派)咩！

邊個投林鄭做特首？
建制派
~完~

同佢講馬後炮咪你依種垃圾囉，點解當時唔咁做，而家又咁做
當時有/冇即時需要咪做/唔做，又要使大錢

港豬橋而家仲係垃圾階段，使幾錢都係唔值

因為泛民多有大愛左膠的思想
冇大愛左膠思想的都走左去做建制

大愛左膠有佢的利處和副作用

藍絲就講緊係大愛左膠之弊

而家嗰重點係而家
而家邊嗰唔比我地撥亂反正？
以前夠大把香港人要回歸啦
我地而家要主權黎Secure 我地個治權嘛
我地而家要獨立黎Secure 我地個主權嘛

犯民係立會佔少數
冇建制投票會過到?

大愛左膠的泛民 VS 親中共濫權建制

民主黨 公民黨
有冇就上述指控
承認錯誤
並誠心道歉

抑或好似共產黨咁
繼續忽悠民眾

所以制度都要因時制宜，無永恆不變既制度

泛民本來就唔係啲咩好野

對

連登仔：咁耐之前既事都講返，考古搏咩

不過95年樓價都好瘋狂，樓好缺
佢仲叫150每天，泛民真心short short地，左膠上腦

我唔知
我見唔到
我無聽過

順帶一提，5都係班友老屈嗰呀婆姐，問題重點根本唔係邊個開file 黎打，反正港豬澳嗰陣係政府的確柒左唔跟程序做，唔係邊有得打司法覆核，開一單case要法庭受理咖，唔係話有錢就可以乜都司法覆核一餐同埋如果有做過下功課就知，港豬澳起嘅rationale其實係上世紀香港仲係industrial center，based on 當時嘅貨櫃吞吐量而得出 有勁多物流import export 所以有strong need去起。而家咪大白象囉

6都係班柒頭 9 up
香港嗰舊工廈發展唔到都係政府Hea 做，工廈業權呢個年代好分散，要收構再拆再重新發展嘅當中涉及大量業主用户，發展局班友唔想搞仲有市區重建唔多關政黨事，最多係involve下區議會，咁個陣dominant 區議會嘅又係民賤聯，咪又係中共同港共嘅人

答案：藍絲仆街死